如果返兼職返到咁你仲做唔做

最近開始返parttime
係一份都唔錯人工嘅工黎 around $100/hr
不過係需要記好多好多野 一入職就俾咗三四本野比你記 但係如果你五記你係唔會識得做
返八粒鐘 不斷對住啲客 有時做野唔識做嘅時候問啲full-time 但係佢哋根本就唔得閒幫你 到佢哋搞掂晒野得閒幫你嘅時候個客又開始西西地 而你份工真係好講求精準 做錯野其實係會影響到其他同事收工既
返工番到好大壓力 又驚做錯野累人累物
其實D同事已經好好 做錯野唔會係咁鬧你
同埋對cv真係好有幫助
如果係咁嘅情況 你哋仲會唔會繼續做？

五你老母

你五記五得？55

做

做看更都100/hr

唔洗用腦

唔記就真係會俾人鬧啦
記倒八九成佢哋反而唔會鬧你會教返你

邊行先？

但係因為而家返緊學
一個禮拜都係返到一兩日
每次返到去啲嘢又唔記得七七八八 次次要啲同事講埋同一樣嘅嘢自己都有啲唔好意思

做，做得唔好比人炒咗再算
當比個考驗自己
人望高處。

對，咪試下囉

做 你收咁高人工，做返同等嘅野，好正常啊而且又幫到CV，緊係做啦

做囉

佢suppose 係要返得多既
但我哋呢排新入職都係返倒好少
唔夠人咪照請住先

哈，當年收緊55/hours做同你一樣嘅野

做，pt咋嘛
尻扔扔 扔到畀人炒先走

直接講咩行？

我自己估call center

拎notebook記低啦

對CV有用, 價錢又吸引,無理由唔做,份份工都係比人屌架啦,屌得多就慣
你呢份第日見工同人講自學能力同上手經驗都仲得,人地有埋書仔比你學寫SOP

好睇個人能力既

可唔可以介紹我？
利伸學生想轉pt